東京奧運會係最後一隻黑天鵝

你敢開都冇人敢黎，酒店零售全部hihi. 要怪就怪你地日日幫習仔含撚啦！
估唔到架爆都未到支爆。

中石油@5.3

Hihi

2020年都仲有人手filter

自閹